奧迪文迪。。

25我梅西既都唔方好人啦

斷腳死

奥達文迪

佢可能打得多後備，好憎哥狗

當年佢拍梅斯達菲玩轉西甲

當年華西勁撚到

今日反曬皮

算係今晚比較開心時刻

睇住啲新聞好撚辛苦 訓唔到

開返場波睇 配合埋香港曼城球迷會意見 舒暢左好多下

之前有班撚樣話鏝d後備仲勁過人地正選

相反費綿奴後備勁到仆街

斷腳死plz

origi反cup巴塞
沙基利後備後到兩次歐聯
根本利記兵源充足

我覺得
佢今場波都做得幾出面，同幾肉酸吓
唔知係咪好等錢使

根本沙基利一出就玩能哂 所以高普經常唔比佢出場

而家兩個都

下場出費南甸奴加史東斯